# Тестовое задание для школы наставников Яндекс Практикума.

## Содержание:
- папка `task_1` — решение первой задачи;
- папка `task_2` — решение второй задачи.

## Локальное развертывание:
Клонирование репозитория:
```
git clone git@gitlab.com:pmenshih/yandex_test.git
```
Переход в папку с проектом:
```
cd yandex_test
```
Создание виртуального окружения:
```
python3 -m venv venv
```
Активация виртуального окружения:
```
source venv/bin/activate
```
Установка зависимостей:
```
pip install -r requirements.txt
```